賭升同跌都唔會有好結果

有識之仕手必遠離金錢遊戲

咁玩短期

gchi白ching

陰謀論：堆券商派打手黎教人玩牛熊 水佢地賭 388中報洐生工具盈利增長超高

王道野D人唔做
係都要賭自己眼光睇升/跌

王道野要用時間推 呢到d後生仔 個個腦淨係諗快錢 不過我都明既 佢地錢唔多 覺得輸晒都沒所謂 慢慢推見唔到曙光ma 複利息d老派野沒人會學 唔會計數 呢到沒人學投資 全部都係學賭 捉路

成日話睇線之後會跌/升
咁易呢個世界冇窮人啦

真心想問下，有冇人用TA三四年以上賺取10%以上回報?
長線投資用TA找個位入又會唔會有用?